[感動]達哥唱聖鬥士星矢：覺醒 支持大家

[感動]達哥唱聖鬥士星矢：覺醒 支持大家

就會打低 就會打低 一班衰仔